{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_045880",
        "source": "도서",
        "writer": "안혜연",
        "ISBN_ISNN": "978-89-6053-269-4",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "그 카페에 가다",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2012-09-05",
        "domain": "음식점",
        "title": "스타벅스 몬테소리점"
    },
    "text": "営業時間は火曜日から日曜日までと設定されています。 火曜日から金曜日までの営業時間は07:00から22:00までで、土曜日は08:00から22:00まで、日曜日は08:00から21:00までです。 月曜日は他の曜日と同じく07:00から22:00まで営業しています。 このカフェは江南駅の9番出口の右側に位置しています。 メニューは多様に提供され、カフェモカは4,500ウォン、カフェラテは5,000ウォン、スターバックスドルチェラテは5,900ウォン、キャラメルマキアートは5,900ウォン、ホワイトチョコレートモカは5,900ウォン、コールドブルーは4,900ウォン、グレープフルーツハニーブラックティーは5,700ウォン、アイスグレープフルーツハニーブラックティーが5,700ウォン、マンゴーバナナブレンドが6,300ウォン、エスプレッソフラペチーノ5,500ウォン、ジャバフラペチーノは6,300ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "このカフェはどこに位置していますか？",
            "answer": "江南駅の9番出口の右側に位置しています。"
        },
        {
            "question": "このカフェの営業時間はいつですか？",
            "answer": "火曜日から金曜日までは07:00から22:00までです。土曜日は08:00から22:00まで、日曜日は08:00から21:00まで営業しています。月曜日も07:00から22:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "このカフェのメニューにはどのようなものがありますか？",
            "answer": "カフェモカ、カフェラテ、スターバックスドルチェラテ、キャラメルマキアート、ホワイトチョコレートモカ、コールドブルー、グレープフルーツハニーブラックティー、アイスグレープフルーツハニーブラックティー、マンゴーバナナブレンド、エスプレッソフラペチーノ、ジャバフラペチーノなどがあります。"
        },
        {
            "question": "カフェモカはいくらですか？",
            "answer": "カフェモカは4,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カフェラテはいくらですか？",
            "answer": "カフェラテは5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "スターバックスドルチェラテはいくらですか？",
            "answer": "スターバックスドルチェラテは5,900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "キャラメルマキアートはいくらですか？",
            "answer": "キャラメルマキアートは5,900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ホワイトチョコレートモカはいくらですか？",
            "answer": "ホワイトチョコレートモカは5,900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "コールドブルーはいくらですか？",
            "answer": "コールドブルーは4,900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "グレープフルーツハニーブラックティーはいくらですか？",
            "answer": "グレープフルーツハニーブラックティーは5,700ウォンです。"
        },
        {
            "question": "アイスグレープフルーツハニーブラックティーはいくらですか？",
            "answer": "アイスグレープフルーツハニーブラックティーは5,700ウォンです。"
        },
        {
            "question": "マンゴーバナナブレンドはいくらですか？",
            "answer": "マンゴーバナナブレンドは6,300ウォンです。"
        },
        {
            "question": "エスプレッソフラペチーノはいくらですか？",
            "answer": "エスプレッソフラペチーノは5,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ジャバフラペチーノはいくらですか？",
            "answer": "ジャバフラペチーノは6,300ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 299,
        "QA": 577
    }
}